[721] 警察戰術預測

此post並非鼓吹非法集結
本人極力支持和平理性非暴力反映訴求

綜合以下最近幾次的衝突
就警犬721的行動，個人有此下預測

預測行動方向
1. 警犬將會避免落單開無雙
2. 警犬將會避免近距離攻擊，主力以遠距離攻勢。

原因如下
1. 新城市一役係警犬有少少意想不到，唔係唔會有傻鳩出黎落單送頭。
2. 想送一個警犬去浩園令民意翻盤依個我暫時有保留；示威者自殺都走左幾個，警犬死會唔會可以翻盤，我覺得唔係咁易。(btw 個人係反對玩死狗)
3. 金鐘係極適合警犬拉距離打
4. 綜觀咁多次喺金鐘，催淚彈一次只要放得夠多，暫時都係可輕鬆清場。

詳細行動預測
1. 100%係會玩「圍堵」；估計會喺示威者防線50米佈防20個長盾，再喺長盾後200米準備大量防暴，目的令你哨兵只見到20個長盾，而忽略再後面既步署，時間一到多方圍夾。
2. 可參考612由中信開始用催淚彈步步進迫推到去電車路，721好大機會長盾封埋PP/中環及灣仔方向，全數抄牌加影大頭相。(如民陣遊行路線終點非政總再作討論)
3. 催眠彈+速龍組合，上幾次都係主要出催淚彈散走大部分示威者，再出速龍驅散；但721我覺得會係出催淚彈，然後速龍係全力衝出黎捉人，而唔係驅散。(避免落單)
4. 水炮車早前我有開post講過佢既威力，自己小心。

歡迎討論

狗會點樣避免示威者玩漆

扔咩佢地都係用盾擋

support

前線請準備棍 狗狗埋到黎迎擊

pish

［整合post]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

金鐘向東行過灣仔銅鑼灣

［Be Water 的真締］ 無論係和理非定勇武手足都好，請你地入嚟睇一睇

借po

民陣遊行不如由金鐘行返落維園
到時啲人齊集維園，太多人咪去晒銅鑼灣天后

push

和理非 銅鑼灣去金鐘
勇武 金鐘去銅鑼灣

我無嘢講

金鐘一定係同你玩催淚彈,71果日係咁放已經破晒防線

用漆彈，咪阻佢視察

推

唔係個個有長盾

喂，真心你google睇吓啦

去比人出氣？對家擺明set好陣圍鳩我哋

室外有tear gas又可以開槍，警犬佔優

我估完全唔會埋身打

點解無人睇

話時話有冇啲嘢會黐實佢個盾搞到好重？

狗仔好難避免到落單
第一佢哋情緒控制唔到
第二佢哋會覺得自己夠打 周圍啲人無咁快埋到身

不過金鐘一向都係包圍推進
好少會落單

加強搜身
一見到唔應該出現的野 咩都唔理拉返狗屋先*

幾乎都係咁

push

其實只係回歸基本

612已經係遠改+速龍

最主要想大型拘捕/抄牌

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

Aggar

老實比人屌都要講，
金鐘真係打唔過，
612就知，班狗唔會同你慳住射
成打成打飛埋黎，你想反cap佢就再射
根本無裝頂tear gas
沙田係因為商場迫佢地要近戰先叫打得好睇d

所以根本係要破到tear gas先有得打，
之後先到水炮出

cup

P

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

721見

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

理性討論 究竟721點解仲要去金鐘？

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

有樣嘢想提下，係風向，真係風向!因為風向決定咗催淚彈嘅威力! 呢樣嘢要到時執生嘅

出水炮車射撚死你班暴徒

Pish

想攻想守就現場決定
只係想提出啲狗目標係大規模拘捕
配合日後檢控

聽香港討論區啲暴徒講會用生化武器

推
[急救人入]野餐急救檢討

覺得佢地係計風向睇封灣仔/中環

香港討論區講玩屎？
d黑警企幾個鐘，臭親示威者

[香港人加油] 反對自動當選全民大運動

推推推

pushhh~

銅鑼灣應該唔敢用

全力推721 post

推！

[經典重溫] 日本學生擊敗防暴警察

認同...成日話機動戰，裝備差咁遠同人open area開打傻的嗎
我地少armor但輕身，調動快，就一定係入城市玩突擊同伏擊

水炮車係鬧市根本無可能用

推 唔想每次都比呢招屈

轉場係有必要
鬧市出唔到tear gas 已經差好遠 (金鐘唔係"鬧市")

加上金鐘個圍堵陣係源自2014，再加上個月多次實踐，相信會接近完美零缺口

金鐘擺明係藍色主場, 香港警營同軍營都係同一地點, 黎個左右夾擊根本無得玩

禁錯負皮，幫你推推

721推

全力推所有721Post

721金鐘見！推

推上 禮賓府 入中西環 返去銅鑼灣一

100巴仙會圍堵....

721 港島見 ! !

想知d犬隻d鞋個底係咪都係鋼？

【勇武】逐步建立香港武裝力量

金鐘而家仲要有燈柱 根本唔岩做運動

高汁post，簡單精僻

push 萬事小心

除時又靠pp

推爆佢

其實呢場作客真係好難打 對家係沙田已經殺心起 係沙田唔熟場令戰術失效 上次我地先可以全身而退
因為好重要所以講多次
沙田一役係完全被包圍 港鐵站一封 絕對會係死鬥 請吸收沙田既教訓
返到佢地主場 會用既戰術大致都估到 問題在於點樣減低損失 同突破
千其唔好再犯被困殺既錯誤

漆彈會有即時效果
如果連續多日使用 效果更佳

畜聾一跑過來，我地之前冇攻具得防具同埋冇開戰既準備，只有逃跑，今次若tear gas 沖唔散我地，係咪可以企係度等佢10幾個過來，我地等佢同大隊拉遠100米到，近我地10米度突然全部人大叫衝，將佢地包圍係人群中圍剿？

仲打單區地圖，人多就開多幾區，方分散或移動，不要給它們太多時間設防，1-2個鐘換地點，它一完成設防就走

所以係咪要認真考慮下轉場唔好留係金鐘？

參考2005 年告士打道圍捕近千韓農

邊個再講叫班狗從良同我入來

721 見

點解冇人討論戰術 終院之後應該何去何從?
向北行ifc同碼頭? 橫街窄巷就會好似旺角/沙田咁

點解依家無人用Laser 嘅？

又輕又方便收藏，又射程遠又可擾敵，而且日頭都可以用

正經po一定要推

721 人手置頂

答案 ：
咪撚再去金鐘打咪得囉

1:00銅鑼灣開壇

民陣一起就集結

721

推返晒 721 post上熱門

721金鐘見

Hello Mon post狗
有人唔做你係都要做狗

圍堵大拘捕一定會再出現，重點在於點樣反圍堵。
人數同動員力係必要條件。

每次清塲都係東向西推。告士打道、港灣道封閉之後係班狗增援既主動脈，出入容易，大把空間佈陣。如果唔好彩出現收拾唔到既塲面，由灣仔運動場起一段路必須切斷。水炮車，換班狗唔可以咁容易入塲/離塲。

今次中環方面班狗既佈陣要小心硏究，大圍捕的話肯定比以前重兵，留意佢有冇封干諾道中要黎囤兵。中環方面班狗冇大本營，如果做到反圍堵效果應該唔錯。如果打到中環，佢哋應該主力制止我地上天橋網，IFC等等，控制制高點。